Zelfs toen deed ik oefeningen voor andere jongens, en deed dat zelden de mijne. '
"En waarom niet?"
Wie weet.
Het was mijn manier, denk ik. '
Hij ging zitten, met zijn handen in zijn zakken en zijn benen eerder uitgestrekt hem, kijkend naar het vuur.
